Sim card plan插卡ROUTER

cmhk廢到pk 請問咩台有無限唔鎖速？
小女真係一竅不通 求教

CSL or SmarTone

用Netgear 4G or 5G SIM router

千祈唔好用ASUS或新華為router

SmarTone 好慢，不了

Sim router 就Netgear LBR20, 得呢隻行到4.5G
台既話基本得SMT/CSL 係比人用

請問router有沒價錢千幾的？因為三千幾負擔唔到

請問妳講既router幾多錢左右？

千幾蚊budget 得牙石4GAC53/4GAC68U
但依家連登推牙石會比人屌

netgear有一千內 但唔知岩唔岩用

Tg: zoult

個啲唔係4G sim router

千幾蚊左右

請問有沒全名？我跟住型號買

你打算用4G定5G plan?

你係長期響屋企用？

定要攞住四周圍走？

要平就得華為/Tp-link 4G sim router 幾百就有 但你明風險係乜
asus好似就千幾不過佢為咗祖國市場做過乜就自己查
就睇下你自己覺得自己啲資料值幾錢

長期係屋企用
我打算搵smt plan 但唔知4g定5g plan好😅

我明白 我依家都係用緊tp-link咋 但唔知道收得咁差同不停斷線係關個router事還是個台事因為我自己一個人住 呢方面既野我真係唔識

Netgear 4G router好似得兩隻

如果5G的話 Netgear暫時只有一隻Mobile Hotspot 訊號相對比較弱 唔係正式router

可以自己加一隻router去加強個訊號

好的 多謝妳既資料 我研究一下